====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La pensée contemporaine est ainsi timide devant le phénomène de la ville – phénomène le plus marquant de ce début de siècle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

